屌你老母食緊野係我面前攞pat野包餃？

核撚突

扑野波蘿咪

雲吞呀

又好似係

死番上支那啦大陸仔餛飩餃子都唔識分

屌你見到都唔想望住啦一pat野鬼望佢包乜柒

屌你老母返大陸啦 混你老母個沌

食茶餐廳想點？

德昌？

正字都唔識，返支那啦

又啱啫 我拿拿臨食完即刻俾錢走

痴撚線， 唔識分餃子同雲吞就叫人死返大陸